\beginsong{La Marimorena}
\beginverse
En el portal de Be\[D]lén, hay es\[G]trellas, Sol y \[D]Luna,
La Virgen y San Jo\[A]sé, y el Niño que está en la \[D]cuna.
\endverse
\beginchorus
\[D]Ande, ande, ande, la marimo\[G]rena
Ande, ande, \[A]ande que es la Noche\[D]buena
\[D]Ande, ande, ande, vamos a Be\[G]lén,
que mañana es \[A]fiesta, y al otro, tam\[D]bién.
\endchorus
\beginverse
Todos le llevan al \[D]Niño, yo no \[G]tengo qué lle\[D]varle,
Le llevo mi cora\[A]zón, que en el mundo es lo que \[D]vale.
\endverse
\beginverse
Esta noche es Noche\[D]buena y ma\[G]ñana es Navi\[D]dad,
Dame la bota, \[A]María, que me voy a emborra\[D]char.
\endverse
\beginverse
Los pastores a la ^cueva llegan ^la mar de con^tentos,
y también los ange^litos tocaban los instru^mentos.
\endverse
\beginverse
En el portal de Be^lén, hay u^na piedra re^donda,
Donde Cristo puso el ^pie para subir a la ^gloria.
\endverse
\beginverse
Pastores, venid, ve^nid, veréis ^lo que no habéis ^visto,
En el portal de Be^lén, el nacimiento de ^Cristo.
\endverse
\endsong